東方：下周一再有港鐵不合作運動 料堵3線列車

政府無視民間訴求，民間將會陸續發起多場遊行及不合作運動表達不滿，包括再有港鐵不合作運動，將在下周一(12日)上午7時半開始，預計會堵塞港鐵鑽石山站、炮台山站及荔景站。

至於航空界將於本周五(9日)下午1時起，一連三日發起「萬人接機」，在一號客運大樓機場接機大堂發起靜坐集會，以和平靜坐表達民間5大訴求，呼籲參加者可以在行李篋和背囊張貼宣傳單張。

周六及下周日(10至11日)亦有3場遊行，大埔遊行於周六舉行，由大埔頭巴士總站出發，遊行至運頭角里馬會投注站外。下周日有兩場遊行，包括下午1時的港島東大遊行，由銅鑼灣維園遊行至渣華道遊樂場，及「深水埗接力開花」遊行，活動將於當日下午2時半集合，由楓樹街球場遊行至深水埗運動場。兩個遊行的不反對通知書仍待審批。

冇呢件事9吹

又9吹，都冇人講過，又冇人支持

不合作運動之全新演繹

佢鳩吹緊定想策劃埋不合作運動

完全冇呢件事喎

有呀
連登咪有POST 講有個TG GRP 唔肯聽人講
堅持要塞鐵

點解佢會知
佢發動

東方主辦

主辦者: 東方日報

東方
得罪完你使唔使發起不合作運動呀

東方自己搞？

發起人係東方？

就唔係星期一搞

而家東方帶頭呼籲?

無聽過

同政府舉報

東方係發起人

老作

fake news

東方都搞不合作

比我就吹大d話佔曬每一個站啦

仲塞鐵封路？呢場運動會收皮

咁係咪叫因報

東方自己搞

到時狗鐵壞車屈9我地

塞地鐵太密唔搞喎？東方想民意轉？

東方可唔可以唔好阻住港豬搵食？

又屈

個谷文宣咁快手？東方咁快報？

唔好做D小學雞野啦 遲早人地認唔住打你一身

因報帶頭主辦不合作運動?

一定係BABY KINGDOM啦

東方親身上場示範如何令地鐵癱瘓？

吹水唔抹嘴

咁好死幫手宣傳

阻塞交通這一招，真的偶一為之就好。
真的是無差別攻擊，人民不是敵人，柒婆政府才是。

佢地有預言家定先知？

無聽過呢件事
唔通係東方...

而家紅媒開始玩偽造事件企圖令人恐慌
6 月時已經鳩吹深水埗遊行

東方發起？

原來塞鐵admin係白粉報？

又鳩吹

我地都唔知既野
佢地反而知
佢仲唔係大台？

屌你原來東方就係幕後大台

哦 你煽動

東方自己發動？

東方係咪想講地鐵會自己發生不合作運動？
例如壞車？停電？出軌？

假新聞？係咪可以投訴？

baby kingdom??

東方自己派記者去塞？

東方日報呈獻: 8.12 不合作運動

大家可唔可以幫手澄清
無呢件事

我同事sss信左, 佢地有參加罷工架. 仲有去集會.
但大家已經好攰
仲今日係甘講點算

千祈唔好俾濕鳩報紙點到我哋做野

完全冇咁嘅事

無喎 白粉自己搞？

我一早開過post話東方好鬼，用東方報導開post果d全部都係鬼黎

東方吹雞

痴線又鳩吹
就係一個人要一意孤行
依家要全部人咩飛

東方想做大台？？？

東方做搞手

今次到東方自己攪啦?

有呀
之前tg投票完 話因該有1000人想搞 所以會繼續
但佢莫視左仲有過半數嘅反對812不合作運動嘅人

東方畀條生路畀打工仔啦

日賣百份 時代革命

無聽過 亂製造輿論

呢個投票係上次

出聲明大家訓覺 有咩壞鐵都係東方日報

東方都忍唔住了

昨日聽過朋友鳩吹

Fake news

消息仲早過連登 , 肯定又係 discuss 做野

咁而家係點？

預示地鐵壞車？

即係以後每星期放3日假

喺一個萬幾人嘅Group入面，有61%反對
但Admin一意孤行，就同另外嗰49%私下搞

812係冇足夠民意授權嘅不合作運動，大家小心睇路
唔好乜都話不割不割，呢個好明顯係有違民主精神嘅行動嚟

幕後黑手找到了！！
東方煽動市民堵鐵可恥😡

唔應該再塞鐵啦, 塞鐵影響唔到政府架, 塞稅局呢類嘅政府部門都話有些少作用

哦..原來係東方搞既...你仆街啦...

東方發起不合作運動

呢到無人識你呀東方

果然賣過百份

推

反了反了，東方變大台呀

東方發起

打錯係39，冇49咁多

Fake

至少短期內，依兩個星期都唔應該再塞。之後過後再塞加文宣就ok姐

下周日愛國連登發起護扯旗手行動

佢d風仲勁過今日圍IRD

香討 bk 齊響應

佢咪試下係冇絕大數人既共識支持下搞囉...

東方收錯風

東方記者被警犬打之後作係咪都諗住不合作

冤枉呀

開始亂吹有活動 今日唔知邊個吹搞稅局
搞到啲廢老幾咁驚

民間記者會要幫下手澄清

其實呢種假流言係好危險
一定要澄清
依家搞到示威者人見人怕
好似元朗班鄉黑咁
形象工程係必須要做架

係咪BK 同香討呀？

假如無咁會點

實捉到你

就等佢報次流料冇人信

on9

大家如常生活 又可以休息一日 又大巴大巴車落去

都講左唔好搞 個tg group係咪東方自己開架 到時塞門都係東方記者

白份大台

上次都係政府自己搞出來
你試下係度發下貼組織一次活動
置到頂話你叻

我D親戚SEND黎, 個TG GROUP有成萬幾人SUBSCRIBE, 不過真係好鬼

東方想做大台
大家唔好跟

睇下東方有幾大號召力先

原來個大台係林奠

記者朋友你好

因報發起不合作運動

有冇得投訴東方發放假消息

幕後黑手：東方

係呀，到時無人塞鐵，東方就係發放假訊息製造恐慌

係咪百份日報自己出錢請人搞

白粉報老吹

強烈遣責

哇屌 fake news 喎
使唔使喺記者會度講？
不過啲用字當然要避免有大台feel

東方：已Fact check.

睇黎要開番個記者會以正視聽🤪

定呢個係真係我地塞鐵公海GROUP?因為我無JOIN

塞鐵group已經準備好812

反了反了

啫係個Admin搞咗個投票，但之後又唔跟？？
如果係咁好唔要得喎

屌你專心追擊黑警啦

原來東方係幕後黑手

好似話私下開左新tg同其他人繼續搞812

公司d on9藍絲信哂

今次到東方做大台？

禁錯負評

收到，周一唔會做

9吹
主線機場呀

因為真係有
琴晩好似有上過下熱門
結論係個Tg group投票結果係反對
但係嗰少數人話各有各做決定繼續塞

唔好住

發夢放汽油彈都無人鬧
但阻人返工好大罪

東方搞呀?

冇呀 聽邊個講嫁？
Babykingdom?

響應東方號召

🤪東方旗下攪？

福建幫圍堵港鐵？

可唔可以停下先呀......

係堅料
話係嚟自中國大批自由行想搞亂香港
東方第一手獨家猛料

冇人支持

屌你老母，都唔知佢係神定鬼

講真唔好再搞地鐵喇!
這會引起一些中立的市民反攻擊

原來有咁多人唔留意tg post, 件事嘈到連個admin都出咗個post講多次都有咁多人未知

係真架

可以去睇下呢兩個post
你就知塞鐵佬堅持塞鐵

正式宣佈塞鐵不合作TG Grp同共產黨無分別！！

我係琴日被指係共產黨既塞鐵不合作tg grp admin

已經ban左d異己嘅tg gp

有個新gp圍爐 我無入

不了，要返工

吹大d
到時無人都照停車仲好

東方FC?

白粉

白粉主辦

原來正義傳媒係新大台

東方帶頭吹雞

百份報帶頭？

有咩?

有呀
塞鐵gp好似想繼續呀

emmmm 唔太建議要咁做住

佢地唔聽
大家諗下要點做

冇啲咁既事，fake news

孤立失控的份子?
但咁咪即係割?hmmmm點算好

推比民間記者見到

民間記者會

福建幫搞？？？

始作俑者

白粉報係大台
派人開tg搞不合作
一手策劃？

9up

冇呀屌你老母
我係塞鐵擁躉兼中堅分子都反對呀屌你老母

咦,點解佢咁肯定會發生既

會唔會係臥底帶風向，想引我地失民意？

我就覺得係嘅
因為佢地無論如何都要塞
無論巴絲點勸點屌都要塞

白粉報自己啲人俾狗咬完，嬲到自己搞不合作運動呀

發起人: 東方